{"text": "Pepper, a\u0219 vrea s\u0103 \u00eemi pui \u0219edin\u021b\u0103 cu echipa \u00een data de miercuri \u00eentre 12 \u0219i 13.", "intent": "adaugaCalendarEvent", "entities": [{"end": 44, "entity": "event", "start": 27, "value": "sedinta cu echipa"}, {"end": 73, "entity": "ora_inceput", "start": 71, "value": "dimineata"}]}